我終於分手了

雖然唔係第一次分手，但係想問下有咩可以做令自己無感傷心

扑野

搵男人扑野

開多個ac叫我仆嘢咩🙃🙃

仲要男人添

俾你發現左添

歡迎回到單身狗之家
Welcome to single dog home
颧迎！！

丫哥，我翻黎屋企啦😂😂😂

曳曳

如果我即刻穩過個鍾意，係未會變渣男

ching睇番你之前啲po
其實你同女朋友好似一路都出現好多問題咁wo
至於你依架再搵第2個
聽落你都唔係想搵水泡既
似係唔開心想分散注意?

咁關心我既，佢今次係玩交友app

宜家嘗試緊去鍾意第二個

我見你話終於分手嘛
所以咪睇下做咩去到呢步嘛
你意思佢玩交友app而分開?

佢靜係會同交友app d 男仔傾，唔會穩我

咁得意既
你地明明一齊緊架wo

佢係我隔離都會玩，我話我唔開心。佢就話，你都知我呢排唔開心架，你比我玩埋呢半年啦

所以佢唔開心就要用交友app?
都幾摸唔透wo
點解同自己男朋友會傾唔到呢

佢話同我傾過，我唔明佢
但我無印象佢有同我傾過

咁搞笑
咁佢有冇講番係啲咩唔開心

因為佢忘唔到佢個ex

唔怪之得
你地一齊咗幾耐呀

差唔多十個月

都唔短架wo
但今次係佢講架?

我.....